多狗呢隊垃圾開始現形了

廢撚到

又燈
Lm

啲射門

空門都唔入

如果唔係拜仁俾人數左456粒

燈

樓豬反拜？

3:2

真 廢到

大家咪鞭住啦，多仔要3分

牙銘你真係燈撚到仆街

3:2 真係太廢

咪推

哇 又燈

又燈

牙銘牙路一齊燈
唔怪得拜狗仆哂街

樓主

Moses cheung

笑撚到我

完

錯過上樓機會

多仔全面進場

感謝樓主燈到多仔贏波！

thanks

多仔真係廢到仆街,手足唔好推

神燈
多謝樓主

燈撚死

過幾個月就會變環保post

反cup真係廢

系

多謝神燈

moses

ming

真心廢，對住隊垃圾拜仁竟然炒唔到456

仲有冇

訓左冇睇 輸幾多

波唔係攞黎等架 你咁勁 燈到鏝輸波 OK？

尊重下阿銘啦

都係叫佢燈下鏝狗啫

牙銘

樓主呢個垃圾開始現形了

燈到

正義軍都幾多範聯賽要管

樓豬燈中

勁撚到

好

力架唔洗尊重

佢變隱形姐

燈神